Question 1. How does a web server recognize a particular web browser?
Answer: Cookies 

Question 2. The Web is a stateful system.
Answer: false

Question 3. The browser does not always maintain a connection to the server.
Answer: true

Question 4. Cookies can be made to last for how long?
Answer: Any of these

Question 5. If a browser is contacting a server for the very first time, the browser does not send cookies in its first request.
Answer: true

Question 6. Sessions are server controlled and are protected from the users direct access to it.
Answer: True

Question 7. session_start() is used to
Answer: Restore and make 

Question 8. session_start() can be placed anywhere in the php file.
Answer: False

Question 9. The [_____] function is used to remove a session.
Answer: session_destroy()

Question 10. $_SESSION is a
Answer: All of the above

Question 11. PHP applications can make changes to the $_SESSION variable.
Answer: true

Question 12. End users can make changes to the $_SESSION variable.
Answer: False

Question 13. Generally, if there are no cookies for a web site in the browser, PHP will make a new session as soon as the user tries to access the url.
Answer: true

Question 14. When do session cookies expire?
Answer: When the browser is closed 

Question 15. Where are non-session cookies stored?
Answer: Hard drive of user's computer

Question 16. What is the typical session identifier?
Answer: A large number choosen by server

Question 17. If a browser does not support cookies, how can PHP maintain a session?
Answer: By including session identifier as a parameter every GET and POST request
